我竟然為美國大選失眠

起身睇選票
好擔心侵侵

Hi from USA
What 7 u want to know about the election

我都失眠
Wisconsin同Michigan真係勁癲

when can we celebrate joe wins the elcetion